有冇爭鮮/魚尚員工講下，賣唔晒既壽司會點處理

扔

好浪費

此post已完

外賣店D雪櫃長期都唔夠凍，成日見到最外面果堆壽司熱到變曬色

係咪擺咗出嚟就直接放到收工？中間好似除咗補貨之外無人理過D變壞嘅壽司

平少少一蚊賣一舊俾我都好呀

睇下有冇人想食
有就拎起
其他就掉
做完野打左卡 食埋就走人

咁又唔係好覺

收左鋪之後 店長會將賣唔哂嘅魚穢土轉生
變返佢地做生勾勾嘅魚
聽朝再劏過

唔講咁多

我朋友做緊 但唔係依兩間
佢話佢地會搵人試下有冇壞 壞左先掉

寄比非洲既兒童

每日八蚊，送3舊壽司俾佢地就回晒數
宜明會好應該搵佢地去捐壽司

仲噴玻璃水

燒果d會抹走上面沙律醬之類
然後第二日再燒再上架

爭鮮以前夜晚會減價清貨，而家乜都無

之前有8折，家陣要70蚊先有7折

有人食完肚痛返去屌

lm等睇上面俾人告

大陸野你食埋我果份

所有飲食都係扔，依家仲要加漂水費時食左中毒入自己數，同埋永遠扔好多，因為keep 住refill 最後一定冇人買

咁撚貴

agger
尋日10點半臨收舖見到
仲有成排成版貨
諗住買d番屋企夜d做宵夜
但無減價不了